點解淘大冇人講

九龍灣人出嚟啊

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

快D出嚟啊！！！！